<resources>
    <string name="app_name">유튭각</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tv_subtext_error">영상의 핵심내용을 담아 <u>한 문장</u>으로 입력해주세요</string>
    <string name="tv_qeustion_keyword">조회수 이력을 찾기위해\n아이디어의 <font color="#FF8A00">핵심 키워드</font>를 정해주세요</string>
    <string name="tv_subtext_createidea"><font color="#FF8A00">높은 조회수가 나온 이력이 있는 소재</font>인지 검증해드립니다</string>
    <string name="tv_title_howto_click"><b>클릭</b>을 부르는 <b>제목/썸네일</b> 비법</string>
    <string name="tv_title_howto_watching"><b>오래 시청</b>하게 만드는 <b>내용구성</b> 비법</string>
    <string name="tv_string_input_result"><u>분석 결과 직접 입력하기</u></string>
    <string name="default_web_client_id">388119307495-b0e5n3oh5l16tiaee41noh7fmraj54lm.apps.googleusercontent.com</string>

    <string name="tv_terms_of_use">
    제1조 (<b>목적</b>)\n
    본 약관은 <b>콘텐츠 소재발굴 도우미</b>(이하 "회사")가 운영·제공하는 위치기반서비스(이하 "서비스")에 대해 회사와 위치기반서비스를 이용하는 회원(이하 "회원") 간의 권리, 의무 및 책임 사항과 관련된 이용 조건 및 절차를 규정함을 목적으로 합니다.\n\n

    제2조 (<b>약관의 효력 및 변경</b>)\n
    본 약관은 서비스를 신청한 회원 또는 개인위치정보주체가 본 약관에 동의하고, 회사가 정한 소정의 절차에 따라 서비스 이용자로 등록함으로써 효력이 발생합니다.\n
    회사는 본 약관의 내용을 회원이 쉽게 알 수 있도록 서비스 초기 화면에 게시하거나 기타 방법으로 공지합니다.\n
    회사는 필요하다고 인정될 경우 본 약관을 변경할 수 있으며, 회사가 약관을 개정할 경우에는 기존 약관과 개정 약관 및 <b>개정 약관의 적용일자와 개정 사유</b>를 명시하여 개정일자 7일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 공지합니다.\n
    다만, 개정 내용이 회원에게 불리한 경우에는 그 적용일자 30일 전부터 공지합니다.\n
    회사가 공지한 후 회원이 7일 내에 거부 의사를 표시하지 않으면 변경된 약관에 동의한 것으로 봅니다. 회원이 개정 약관에 동의하지 않을 경우, 이용계약을 해지할 수 있습니다.\n\n

    제3조 (<b>약관 외 준칙</b>)\n
    본 약관에 규정되지 않은 사항에 대해서는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률(이하 "위치정보법"), 전기통신사업법, 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률(이하 "정보통신망법"), 개인정보 보호법 등 관련 법령 또는 회사가 정한 서비스의 운영정책 및 규칙 등의 규정에 따릅니다.\n\n

    제4조 (<b>서비스의 가입</b>)\n
    회원은 본 약관에 동의하고 서비스에 가입 신청함으로써 서비스의 이용자가 될 수 있습니다. 회사는 다음의 경우 회원의 서비스 가입 신청에 대한 승낙을 유보할 수 있습니다.\n
    1. 실명이 아니거나 다른 사람의 명의를 사용하는 등 허위로 신청하는 경우\n
    2. 회원 등록 사항을 허위로 기재하여 신청하는 경우\n
    3. 기타 회사가 정한 이용신청 요건을 충족하지 않은 경우\n\n

    제5조 (<b>서비스의 해지</b>)\n
    회원이 서비스 이용을 해지하고자 할 경우, 회원은 회사가 정한 절차(회원 탈퇴 버튼)를 통해 서비스 해지를 신청할 수 있으며, 회사는 법령이 정하는 바에 따라 신속히 처리합니다.\n\n

    제6조 (<b>서비스의 내용</b>)\n
    서비스는 연중무휴 1일 24시간 이용할 수 있습니다. 단, 회사의 업무 또는 기술상의 이유로 서비스가 일시 중단될 수 있으며, 운영상의 목적으로 회사가 정한 기간에도 일시 중단될 수 있습니다. 이 경우 회사는 사전 또는 사후에 공지합니다.\n
    회사는 단말기 설정 상태에 따라 회원의 위치정보를 위경도 좌표 형식으로 전달받게 됩니다.\n
    회사는 위치정보를 기반으로 서비스를 제공하며, 제공되는 서비스의 종류는 아래와 같습니다. 다만, 회사는 경영상, 사업상의 이유로 일부 서비스를 중단하거나 변경할 수 있습니다.\n
    1. 현 위치(지도): 서비스 이용 편의를 제공\n
    2. 회원 위치정보를 지도 서비스에 표시하여 서비스 이용의 편리성 증진\n
    회사는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률에 따라 위치정보 수집, 이용, 제공 사실 확인 자료를 자동으로 기록, 보존하며, 해당 자료는 6개월 이상 보관됩니다.\n\n

    제7조 (<b>서비스의 이용요금</b>)\n
    회사가 제공하는 위치기반서비스는 무료입니다. 다만, 무선 서비스 이용 시 발생하는 데이터 통신료는 회원이 가입한 이동통신사의 정책에 따릅니다.\n\n

    제8조 (<b>서비스 내용 변경 통지 등</b>)\n
    회사가 서비스 내용을 변경하거나 종료하는 경우, 회원의 등록된 휴대기기로 푸시 알림 등을 통해 통지할 수 있습니다.\n\n

    제9조 (<b>개인위치정보의 이용 또는 제공</b>)\n
    회사는 개인위치정보를 이용하여 서비스를 제공하고자 할 경우, 미리 약관에 명시하고 회원의 동의를 받습니다.\n
    회사는 회원이 지정한 제3자에게 개인위치정보를 제공할 경우, 제공받는 자와 제공 목적을 회원에게 고지하고 동의를 받습니다.\n\n

    제10조 (<b>개인위치정보주체의 권리</b>)\n
    회원은 언제든지 개인위치정보 이용에 대한 동의를 철회할 수 있으며, 회사는 수집된 정보와 확인 자료를 파기합니다.\n\n

    제11조 (<b>손해배상 범위</b>)\n
    회원은 회사가 위치정보법을 위반하여 손해를 입은 경우, 손해배상을 청구할 수 있습니다.
</string>


</resources>